究竟係讀”U”ber定係”污”ber...

好亂呀...

uber

Über

UbeR

我聽啲香港人成日都讀uber，但睇youtube聽見啲外國人係讀uber，所以應該係讀uber

法文

Ooo ber

污丫

yuber

是撚旦啦 咁深究做咩

法文: 污bek

法國妹教我

hu爸

讀 Uber

優步

Uber 鬼仔friend教我嘅

於字去聲母 跟住“爸”

讀「U扣」定「污垢」？